有冇人知PlayStation Cyberpunk 2077 退款嘅截止日期係幾時？

如題。

要退就即退啦

過左啦

有冇人成功退到？究竟要process幾耐？

今日問嘅你已經過咗

上星期填左，但從未收過email回覆，正常佢會唔會有回覆架？

我gog退
一樣未process到

根本香港一堆人小便宜心態
見有得退就博命玩 玩到盡再退
隻game真心唔掂 第一時間退左啦仲問

咩係gog